ROG Phone 2 討論 （2）

Keep on talking

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

心急得濟去左asus官網訂twinview dock ii 尋日豐澤先覆番我話可以做番九折

有冇人收到到6號可以拎機既消息？
利申： 之前電腦展訂咗今日仲未收到拎機消息

知唔知咩牌子mon貼好用？

今日我出去問左d員工，佢話張單右上角有寫囉機地址（多數都係mk csl), 只要6號囉張單去再俾尾數就得，唔會特別通知

好忐忑國際版同大陸版差$3000

唔該曬巴打

員工講聽日12:00開始可以攞機

感謝巴打提供重要資訊 你係咪指聽日12:00 開始，旺角CSL 可以拎？

係，啱啱打去問左

有錢就買國際版。
冇就買大陸窮撚版。

睇你被閹割嘅嘢對自己重唔重要。

我上佢官網睇 點解2仲平過1代

豐澤訂左行貨，都係要聽日先有

已經喺京 東買咗大陸版 3499好抵呀

一機跟身, 呢部定note10+ 好. 求user解答

想問除左8gb + 128gb之外

機能仲有d咩分別？因為大陸出會内置監控apps?

最吸引係 6000mAh，電力怪獸

大陸版小咗啲wifi channel?
定好似係天線被閹割。
冇咗30w快差。
冇咗風扇。
機背用膠?
少咗4gb + 384gb.
少咗個穿窿機套。

大陸機可刷國際版rom。

打機多唔多?
多就一定係rog2

屌，當佢差額一半值果4gb+384gb, 另外果1半既野完全唔係錢既因素，真係慳唔落，想打算買貴少少用耐少少，7千值？邊度有現機買？

7000我認為值。依家應該都要訂

CSL有實機撚了
剩機6998
上台有兩個價
一個5998 / 500X12
一個3499

豐澤岩岩打黎 聽朝9點有得攞

你地都好
岩岩去豐澤問 個sales好老實講 以家俾錢都要等1個禮拜到

試下聽日csl 豐澤 衛訊個類 望望

我雙修 所以買左大陸版3499

打機精唔精神
我都諗住出部雙修

精神

有冇人收到風twinview dock ii幾時有大貨到

我怕接收差 新界錦田果頭

豐澤冇提我有折，邊度有資料睇到，聽日拎機想訂個機殼

我本身係電腦節訂左機先有雖然最後冇用到

我係Facebook 私訊佢地個專頁 搞左三日先覆我話有得做番九折

本身冇諗過買配件，點知上官網睇送果個原來係穿窿殼手感一定好差，你有冇換殼?

即係個別情況先有

講真呢部我覺得可以長用，貴d買港版唔洗煩，同埋最主要唔鍾意大陸版會係機身有騰訊個名係度，即刻cheap曬咁，同埋港版wifi同lte都勁d

貪佢有風扇裝，打機成日手出汗失控

pubg, 要長握部機
本身多手汗， 夏天部機發熱就出汗

排緊攞機 條隊唔郁

點解排隊

電腦節訂左今日9點開始有得攞

收工睇walk in

note10+ 定位係商務同一般生活用家使用，打機就緊係買Rog啦

攞左機 番下試下先 twinview dock ii豐澤話20號先有大貨到

巴打有無買個控制器？
貪佢個手把控制器玩荒野或pubg

手制電腦節訂會送 我依家登記緊

唔知胃信有無機會有

一如既往繼續凶宅/CLS獨家

你用左會排番有控制器既玩家wo

有冇試後感分享，youtube 片黎黎去去都係話遊戲畫面靚，反應快。但冇人講日常用、介面方唔方面、、插耳機音質、插左風扇電力如何...之類

想問下相機開到最高像素影相，影果下佢會唔會都要load 一load 先影到？zf6 會有呢個情況

要就睇非中文既評測

開曬hdr果啲實會停一停架啦

點解我係銅鑼灣

我大陸版刷左國際rom
每日打機果陣頭廿分鐘內
總有一次斷wifi
有無人都係咁或者知點解

其實會唔會？ 因我見個控制器有得用usb黎連接 唔洗經藍芽

本身用緊iphone 加埋部飛智黃蜂玩 個部野都係唔洗開藍芽黎連接？

想學野

咁就難d
琴晚想俾錢落訂問 佢都話我係尾水個班
應該要等1-2個禮拜。我都唔敢落

快d有walk in既巴打出現啦

唔記得邊位巴打話想買個原装case
提下你...京東返左貨

我係銅鑼灣walk in買左了
今早11:30打去留左部
中午1:00去拎左貨

因為開咗hdr?

斷一次之後就唔會再斷?

係 呢個地方最鬼
佢重連後就好順
如果係大陸版問題真係換返港版算

無留意tim我買zf6 俾屋企人用，試玩過下
default 係開定無開？我淨係較像素比較，見到4千幾萬像素會lag一lag 咁，落下級1千幾萬像素就無事

我冇呢個問題...

啱啱試咗，
會有呢個情況。

有冇試過wipe下

係，刷完要雙清。
係咪冇做到?

正常都要..唔係通常都有d小問題

我有呀
今晚返去再reset多次試試

拎左機，實物咁Q長

心郁郁想買埋個twinview dock
好似得少量現貨

巴打係兇澤定csl?

我買到了~~

兇宅

咁好口頭講都留俾你

今晚先實測一下

800蚊執左隻MOBILE DESKTOP DOCK
PUBGM 屈撚晒機

800咁平

接近全新既二手

邊度豐澤有display睇？

邊度買

三禾 得一隻

不過好撚多條線

唔係有一款係無線?

無線出冇得駁kb mouse ma

哦成堆線

幾大部， 幾驚放唔落褲袋

部機閃屏好嚴重喎

大家用完有冇眼攰？

我之前用華為mate20x
對眼一直好攰。
依家用咗rog2一排。
比起之前冇咁辛苦

我都係mate20x轉rog2

諗緊換唔換呢部好

最仆街就係個mon

用幾用已經開始少少眼攰

依家部Sony從來冇試過眼攰

如果唔係個mon我即刻衝去買

其實真係好個人，岩岩開完玩兩個鐘傳說，一d都唔攰，之後再睇返部mate20x 個60hz 完全睇唔慣

精英版轉ww rom用落bugs
換唔到主題，用csl. 4g 唔穩定

不過好意外係支持到八達通sim

點樣支持8達通？

今晚玩左部機一陣 唔知點解好似冇部s10+

冇部s10+咁快同咁爽
會唔會新機係咁

岩岩開埋個雙mon黎玩，爽度真係無敵，同埋原廠入面有個包包俾人裝個雙mon出街

本身用緊iPhone Xs Max ，有少少想轉
想問下塊Mon質素同Xs Max比係咪真係爭好遠

用落覺得會眼攰既話可以裝返個叫閃爍保護既app
本身用開apple靚mon 換rog2有少少唔舒服
但一裝完個app 即刻唔同哂 抹布效果少左勁多
用左幾個鐘完全無事
玩左半日 暫時覺得佢其中可以改善既
係系統介面唔夠ios就手 另外就係佢個mon set唔到太暗
明顯有一段差距 不過唔夠光就唔好打機啦

咁要睇下你係鈦合金狗眼定係木眼
不過老老柒柒 用過120hz真係返唔到轉頭 用返ios會覺得lag

app store search閃爍保護？

聽巴打講down左閃爍保護 開左之後用iphone相機真無無哂閃屏
但開左個app佢要推爆個光度先用到正常光度，唔知會唔會加速耗電

聽巴打講down左閃爍保護 開左之後用iphone相機睇真係無哂閃屏
但開左個app佢要推爆個光度先用到正常光度，唔知會唔會加速耗電

係咪即係好似有個笑符號咁果個？

想問下有冇巴打知道咩apps可以改通知欄既顏色？

綠色 兩隻眼 殘體字
但入到app會轉番繁體

咁岩喇 冇down錯

其實搜尋果度都係得一個

想問下有冇巴打知道咩apps可以改通知欄既顏色

綠色 有兩隻眼果個

搵到喇 唔該巴打

想問下大家知唔知，
原裝差電器，除咗官網同中央田之外，
仲可以喺邊度買到?
Thanks

對閃屏我又唔係大敏感
只不過有時都會睇Netflix YouTube，驚畫面比xsmax差

重新開過機之後 佢keep住都好光 唔識暗咁
點攪

開番個app？

用開IPHONE打機D色真係睇唔慣，成部三叔鮮色MON咁，好彩有得轉色彩

有冇貼邊玻璃貼介紹?豐澤果張唔夠貼邊好難撥左右

只要係用csl.就可以申請張八達通sim,直接手機當八達通

塊Mon個質素差得遠唔遠 唔計閃屏的話

想問下中國版係咪閹割左顯示晶片？
同埋本身支唔支援30W快叉

普通用我覺得iphone清d

switch 個火牛唔知用唔用到呢

用緊s10+
覺得rog2個mon幾差下
但打機真係超級爽

個twinview dock岩岩送到手 好正

係丫，出哂review話個mon質素爭小小

可以雙開巨集

巴打都好有錢 twinview好貴

所以我起雙飛 無賣到部iphone叉
rog真係打機 wts app都唔裝

台灣仔話用這款不錯

係twinview個價加千零可以買多部精英版

我都係用IPHONE X放消閒GAME銀行APP重要野
ROG裝大食GAME同聽下電話 唔係橫向用咁Q長真係有D吃力

已買，真係貼到盡

我都係用MAX 做野聽電話 ROG2 主力打機

你地買中國版定係港行

想問下Rog2用唔用到package disabler pro？
有好多野唔想用

部機啲反應同畫面response 好撚快後悔換左note 10,不過支筆有用就算

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

用緊note10+都入手左黎打機

用緊s10+都入左手黎打機

會唔會影響個指紋解鎖反應？

屌佢老母,個風扇個耳筒插位學埋曬支那度縮嘢用埋曬d
蟹仔DAC,
音質差唔在講,仲要同我玩畫聲不同部,差成4格呀大佬搞到粒奶斷曬com

咁我自己買左未送到暫時未答到你

等你包膠

大陸版3499

有沒人就咁平放係台打機果陣反應有時按唔到要按多幾次先有反應 但正常拎係手打機又唔會出現呢個情況

我係csl呀 但點申請八達通SIM 洗唔洗加錢？

我睇左csl果list 我地部機用唔到

轉八達通sim唔洗加錢.
成功的例子

點解我較到最暗都唔覺會閃
係咪我對眼廢
不過最暗都好光咁

想問邊到改充電個陣LED燈既顏色？

喺京東買咗大陸版 想問下通常幾耐會送到
另外大陸版係咪可以喺佢自帶商城下載play Store，就可以正常使用google service
唔想咁煩轉國際rom同想要ota update

唔轉國際好似收唔到4G

有冇ching買左lighting armor case?

請問咁多用緊既師兄，用緊邊個模式

我本身都諗住當遊戲機用 通常都淨係收wifi多

目前twinview dock 2 最大問題都係散熱 不過都開心使用中

另外問下有冇人覺得開pubg mobile玩好似濛濛地

標準最順眼

港版冇問題，入工程模式check觸控

就咁入去csl同佢講？

好多大陸app

正

改左吓色溫， 預設太淡睇唔慣

轉左sin八達通之後仲拎唔拎到交通律貼？一樣照do部機增值？

有冇人做主力機？
240g拎上手會唔會太重，同埋個散熱孔易唔易積塵？

人工程式問題?

工程模式點入

有！！

會唔會可能用慣IPHONE 唔慣AN機 ?

唔係 係真有其事
好明顯
利申 上一部iphone係iphone 4s

我都係到諗緊會唔會自己用慣IPHONE 但平時拎上手打PUBG 王者傳說又好正常

關唔關d電流事
今日較高靈敏度試下先

你應該是指靠左手邊上下兩個角落吧
我猜是因為左邊邊緣會觸發到隱藏GAME CENTRE 所以有時會按了沒反應

我岩岩試左 你可以將程式設定成唔需要用到工具列 咁就無按唔到既問題出現

想問下 巴打們入hsbc個apps係咪用唔到指紋驗證？

唔係呀 我真係打個牌都打唔到出去 信我啦

冷門機冇人權 慣左

有時做緊野放係台到打算禁下 點知要禁多幾下 普通拎住打就正常 好奇怪

同路 我明

有陣時放係台禁兩下會著唔到mon

入計數機，打 .12345+=

我都有觸控問題 有時要禁多幾下先有反應
上網搵左好多人都有呢個問題
佢地教開手套模式 我自己開左係有啲改善，但始終都係有時會禁完無反應

有冇得del 主要想要ota

有改善OK唔錯

岩岩有巴打分享原來唔係我一個問題 好多人都係咁

又學到嘢。
今晚試下先

學到嘢唔該。

好似依家刷ww rom都可以有ota。

想問下，
差電時，有whatsapp唔會有閃燈。
大家有冇呢個問題?
抑或有得set?

請問邊到設定?

遊戲中心度個控制台

依家邊到有已價？係咪都係要訂

貨*

問兇宅最快都要18號，俾3成錢訂。

其實cn同ww rom 有咩分別
除咗騰訊大陸垃圾app同4G之外

但好似仍然有啲bug?

bug 我諗係個rom本身問題。唔係刷rom產生出嚟嘅問題。後續更新會改善

相信wifi會斷係一路以黎既問題
rog phone1代都係咁

精英版買左4日，有兩晚插完充電線即訓，見到有紅燈著，點知5-6個鐘後起身見到電量仲係同臨訓前一樣得50%以下，兩日都起身後拔完線再插先真正充到電，好彩只係副機用

機側個控制音量制又要禁好大力先有反應，唔似開機制輕輕一禁已經有反應

得閒要揾日上大陸asus體驗下要幾耐先維修好手機，或者寄返去淘寶到換過第二部

換啦

唔會嘛呢部講到明wifi信號比其他機要強。同埋之前用過有啲機，同樣有wifi斷網問題，都會係後續更新改善。

音量制設計真係要按哂落去先有反應
啱啱換機都唔慣， 以為short左

唔知係咪cn刷ww有問題
但我前日又再reset過一次
簡體字唔見左 但wifi都係斷

我都係cn 刷ww
wifi無事
你刷完有無wipe

有呀 wipe完再reset添
希望下個ota會無事

我係電競果陣訂左但未拎，依家可以去拎嗎？

有冇問過香港Asus整唔整？

有冇試過 熄左auto 但佢都會時光時暗

個app係咁 有時又要重開下咁
將就下啦 免費

原來係咁
咁好少問題
不過我果mon仲有時會自己著
係咪有個apps可以check下咩事

好似係拎得既

似係你部機壞， 拎去換好D

啱啱打去問左，香港asus有得整，但要俾$280檢查費，如果有零件壞，又要俾埋硬零件費

咁大鑊

我係增加音量個制按哂落去先有反應，但減少音量個制好正常，有按到就有反應

問左淘寶客服，佢地話全中國得上海有rog phone手機售後服務維修，要搞就要寄去上海等佢7-15日檢測

一樣， 應該係設計問題
向上要按到底
向下細細力都得

問吓香港asus整唔整
wifi 壞點打機， 斷線連番就掛左

我兩粒制都好正常喎

冇呢個問題

玩左咁耐覺得最大問題係打牌APP成鳩日彈

啱先到手大陸版rog phone
佢叫我去註冊保養
跟住我去到華碩官網註冊產品嗰度根本搵唔到rog phone可以俾我揀

定係其實有電子發票就得 唔使註冊？

關左機差電 差到94％果時自己著左機 ＋ 摸落去好熱 開X模式睇見粒u去到50幾度 點解決呢個問題

不如你重新下載個rom裝多次
可能個Rom損壞呢
唔差在試多次

岩岩有新更新，有冇人更左，感覺好似順左

更唔更都順架啦855+

cn rom?

港行

oh shit唔通刷rom冇ota 我冇更新

而家更新多左個主題，同埋d乜野改善效能

更新說明網址：

【版本號】

16.0622.1907.33

【適用機種】

ROG Phone II (ZS660KL)

【發布日期】

2019/09/09

(系統完成自動推送約需一週，若未收到推送更新，請進入【設定】-->【關於】-->【系統更新】進行手動更新)

【系統優化】

新增三個ROG動態桌布
光明核心進化主題支援動態桌布效果
修正偶發無法開啟Wi-Fi熱點的問題
ROG炫光智慧保護殼新增"原力開啟"來電、鬧鐘、通知等音效
新增Netflix捷徑
改善相機人像模式預覽卡頓問題
優化相機成像
優化開機設定精靈中選擇經典Pixel系統風格的流程
優化觸控邊緣抑制效果
修正AirTriggers的力道調整問題
修正偶發影片無法播放，系統無聲音的問題
修正偶像大師MLTD遊戲中偶發系統重開的問題
修復TwinViewII雙螢幕基座上開關直式應用軟體，閃現手機端畫面的問題

偏偏之前大貓未被支匪搞到換高層都無support蚑偽屌咪,
而加就反而support支那機都唔肯support asus,支匪我屌曬你方圓37代所有女

應該冇ota

呢個真係好唔方使

唔知cn用唔用到banking apps

得 但我唔敢囉

部機既電量真係好屈機

全線缺貨

其實等asus 出個新patch就可以flash

咁好買

入GAME下爬三粒制可唔可以長SHOW出黎?

打直部機佢再放番平

希望佢快D出DC調光
另外個mon色水真係麻麻， 覺得太淡色

官網買最快都20號先出貨，凶宅果d係咪都一樣

師兄仲用三粒制，唔用手勢操控?
有咩好處?

之前你用邊部機?

部機最大缺點就係發熱問題。
打啲大食game直情係熱到辣手

港行係咪本身跟埋?

120hz係正嘅。返唔到轉頭。

如果直身GAME就冇得攪?

我另一部用IPHONE，撥完上果下好自然當成IPHONE咁用，仲未習慣到

直完放平就會無左
之後放番直

你地多數買大陸版？

儘早習慣，唔係又會習慣咗用三粒制

一出就買嗰啲就應該係。因為早咗成個月出，又有平啲嘅版本。

我港版無發熱問題wor 唔用風扇打機推到最高畫質大概維持41度，暖暖地未到熱，之前用iphone叉真係熱到打鋪機手都紅

發覺部機內置點擊精靈 專登down左隻tap titan2玩

都係唔得，由佢啦，我試下改用手勢先，唔該晒

改緊用手勢

個aura原來只有同電話sync，等我仲試左咁多日，自high下算

土豪

有神快拜

小弟既信仰係巴打面前根本不值一提

中毒太深，係出左電話先再追，樣樣都貴過人。
真心個電話真係值個價，個芒真係好正

我反而用慣咗手勢，覺得多幾粒制唔好睇

錯區

冇呀 入面有部rog phone

頂你。

去返樓主講果樣
個aura sync都on撚鳩
邊個會買幾部同你sura sync呀

樓主會

精英版刷WW好似裝唔到ota更新
手動下載都裝唔到

唔通要root 機裝

等高手搞

算吧啦AURA，電腦版都炒晒自家野

你玩乜game...玩到咁
我用精英版都冇乜話特別熱

老老柒柒 精英版一定冇咁熱
最大發熱位置
精英版係metal
港行係玻璃

出嚟SYNC OK? SYNC完陪你超頻

有分別個外殼你唔講都唔知

裝左twinview dock ii 打一鋪pubg 4v4 粒u上到60幾度

pubg 上邊個Mon有咩睇？

pubg冇野睇 但係同時用緊Skype

asphalt 9

玩半個鐘pubg都會熱到辣手

拎機要check d 咩？

有冇用埋風扇

上網見人話google pay 好難對準，唔同apple pay 咁靈敏，有冇人試過

豐澤

你指什麼？

15:30 左右

Root左更新埋
趁未裝得多野一次過重裝

你用邊種方法root
分享下

初初唔解鎖用raw檔刷諗住收ota.
點知收唔到
直接unlock之後root, 點知個rom short 短地又lag機

之後重頭做用番土法刷21個檔入去
裝magisk root埋
過到safetynet

第一次刷唔熟， 識刷左之後刷更新就好易

要unlock 既趁早做， 會清空手機一次, 之後更新就唔洗再清
裝左一堆野就有排你backup

咁我root先要唔要轉番CN rom先？

唔知點解我用21 file方法會boot 唔起機

直接刷WW版個21個檔
跟住個帖做 (帖入邊係初版21個檔)

識拆payload bin 既話直接下載新版拆21個檔黎用

做之前好以要一定unlock bootloader
唔係一定卡死

裝完更新入game個3粒制會變透明同每次都識自己縮番入去
同埋個風扇最高速好似高左好多涼好多

unlock 左，去到第一個boot logo 就自重新開機

刷之前最好登出哂所有google account.

今日豐澤訂~~~ 聽日有貨可取機!!!

風速set中速仲涼過之前最高
開最高好大風

我想問下
有冇師兄試過 玩傳說
去到10個人load入game既時候
個mon會突然變左色
然後入唔game
要開game再入過
唔係次次都會
但耐冇開 一開既第一場 都中9成
試過剷game重裝
都係咁

我玩其他game都試過，由其開緊120hz就有時會咁，開60hz 同90hz就少左好多，睇黎軟件重未寫得好好，要等佢再更新睇下會唔會好d

即係係佢設定game果到 set返90hz?

細心d check,
我今日去拎機，
第一部有"縀痴"，
睇黎Asus QC真係麻麻

仲有一個問題
因為我依家用緊另一個launcher
冇用原廠
但係我一入個Armoury crate 再出返黎
會自己轉返仲原廠launcher
次次都係咁 set極都set唔到

我刷完21個files加埋Magisk
用埋過init.sh
都係過唔到Cts
有冇巴打知發生乜事？

init有無改permission
仲有做完有無重新開機一次

屌開左新post 都唔知

大家 Download 左洛克人未？ROG Phone II 用户可以優先 close beta

呢個舊方法黎喎

柒左原來講收唔到 OTA

但無OTA 可否手動更新？

現階段得刷21檔方法可以更新
我唔等神人研究直接刷

更新完螢幕亮度，120hz 兼容， 風扇，ui都好左好多

都係等下先，自有神人研究

睇黎華碩發現左block 左

不過老實，除非部機有得升 Android 10, 否則我都唔搞住等神人fix

大GAME真係比較熱,夏天都係SET預設頻同唔好用X MODE

同埋用CASE擋住角位背位好D,到個MON熱了

我唔裝殼風扇長開最大

終於update 到，不過root 左冇得用銀行app
要等新iPhone 出 先再root

係，部機真係順左好多

有...你個init 放係邊個位？

將而個放返返去system度，同一樣的權限，就過到saftynet

佢本身system入面都有同一樣個files...係末overwrite佢

/data/adb/post-fs-data.d

發現左個問題，
如果用Gesture代替傳統既Virtual Key Navigation,
打字既時候無左button俾你轉用其它輸入法，
有無巴打知點解救？

自己試左. overwrite佢搞掂
麻煩晒巴打
想問下你d資訊係邊到睇？

yes

原來用左閃爍保護
cap圖出黎 將相會變到勁暗

telegram group

有冇link....想入去學下野

用到呀 magisk hide 就得
不過睇你驚唔驚

中銀個個點hide 都用唔到touch id login

sor 唔用中銀 哈哈

我搵唔返條link,比你id 我加你入去

等等去CSL睇下有沒先

我張卡係CSL先有得分期

我見豐澤有現貨

最新嗰個firmware可唔可以用fastboot方式刷落機? 聽你哋講到好似好大改進,心郁郁想刷。

我喺京東買

自己刷唔到喇?

自己刷到

用咩方法呢?
我已經用fastboot方法將cn版刷咗為上一版嘅ww版了。

你睇番上面有位巴打post左Mobile01 link
跟佢第一種做法就可以
佢21個files已經係最新updated

但就變咗係root機?

同埋可以relock bootloader

依家係唔想再wipe機先唔刷 等下有冇人研究到

我估要等到十月度先有得搞
因為歐美十月先出機，等xda

twrp port, full ww rom port

CSL話要一星期先有機
個雙MON可以係邊到買?

要刷最好自己刷
到時有更新都係要自己整
鋪頭邊會次次幫你整

改錯左刷返個21個檔就會Ok番

刷個一次之後就好easy

有冇巴打知個gamepad幾時有貨？

20號

有無LINK? 新更新

有冇人知中國版支唔支援雙MON

cn rom發覺最衰係sim2成日重連後彈歡迎信息，仲影響到wifi打機當你斷左線 刷左ww rom 無斷過

好似有人放左個新版 Raw rom 出黎

突發，新版已可下載，不用root不用unlock

唔見有新放RAW ROM 來,MOIBLE個條舊版本

最初raw檔係咪員工偷放出黎架
官方唔放出黎好難每個版都有
除非有人拎到raw 既recovery出黎

xda 有

已更新

有冇人試過各大銀行app用唔用到指紋登入?

冇問題

我都剛更新完，無痛又唔駛wipe機

請問係咪download落電腦，
之後用fastboot刷入去?

你最好跟一跟xda 刷raw rom 個step

1.機入fastboot mode
2. download 個file 解壓去一個folder
3.駁usb (機側個個)
4. 行 flashall_AFT.cmd
5.等10分鐘左右部機會自動reboot

依家喺xda搵緊個rom

CN Rom 用唔到Google pay, 無得揀

cn rom 邊度用得人 上網好似有filter 2卡成日斷線

cn rom冇咁食電
但好多方面都有啲奇奇怪怪嘅問題。
ww rom比較食電
但各方面做得比較完善。

用唔到VISA先岩
MASTER無事

我又無咩點用X模式
不過WW無OTA 要駁電腦搞就煩d
不過感覺上WW方便d for google pay

想問下
右邊 關機制果到
下面有個窿 係咩嚟

但係我追post見人話用唔到既

root 左會係

即係唔root正常用到hsbc/boc既指紋登入?
唔該巴打

我得BOC/SCB,HSB ，用到

應該係咪

有4個 mic位

有冇人部機嘅散熱口已經積咗啲麈

hsbc我用唔到喎 都冇得set
你地點做到

刷左ROM 有無清機?

我唔洗刷rom
我行貨黎

telegram group 好似有人整到可以ota

求Telegram group 買機左機等寄到

冇塵。
屋住/工作環境好大塵?

求教學

冇用hkb

似乎應該 work

成功的例子

最後都係要root左先

但可以unroot反

巴打有冇教學
想一勞永逸

個喇叭壞左

要入group睇，人地講到明唔想咁快比asus block 左個方法

sources?

如果每次都要用fastboot嚟刷。
係煩，
但好過完全刷唔到。

上面冇走音 下面走晒音
max volume 都細聲左好多

佢封係base on
見到你fingerprint係CN
Rom係WW
樓上係連fingerprint都轉埋做ww
理應冇咁易發現

用呢個要 unlock bootloader 係咪即係要 wipe 機？

做嘢嗰度好多雜物，又長年唔清潔

咁真係用家問題。

我發現到，
係戶外，當個mon自動開到最光嘅時候，
指紋解鎖好大機會失靈

咁快就壞

可能我個鬧鐘app太嘈

部機本身已經好夠大聲。
我用佢default鈴聲，成日嚇醒。
我係好賴訓嘅人

我用左個咁撚嘈既鈴聲都嘈唔醒
部野就鳩叫左幾個鐘

係，wipe 一次先

叫到失聲

今晩坐定定搞一搞先，希望一勞永逸

好似有個越南仔拍緊tutorial 唔駛root唔駛wipe都搞到

咁神？

係 不過小弟比較性急 今晚都冇就wipe機搞左佢

咁我唔差在等下，又未有update

三禾話兩個禮拜左右整完返來

用返60hz感覺屙唔出屎咁

請問邊到可以下載最新版room ?
刷左個版本 打機去到邊位會失控/無反應跪求

新版解決左，XDA 有的

好 我搵下先thx

其實點解個個都係到刷機
部機本身個rom好有問題

好多都你大陸板 同香港唔同咪要刷囉

係

或覺唔好者，同埋都多立雜野

感覺 ww無咁多鬼野

好有問題
用左兩日就燥撚左

flash返部機一次喇叭又正常返了
順手刷埋ww fingerprint

寧願正正經經買國際版
唔想買賤種專用蚑那版
大大個騰訊logo話俾人知自己係蚑那賤種

頭先去拎埋手制,試過係唔錯呀,之但係...
仆佢個街佢張限定版八達通竟然用埋曬d cheap雞凸版廠晶片,
搞到真係只可以攞嚟收藏用

刷ww手指紋有咩好處
可以收到ota?

ota好似唔得
但可以直接download個更新file入去裝
個fingerprint係可以令asus睇到你部機係WW機

哦，即係慳咗經電腦fastboot一個步驟

同埋防止岩岩發現有人刷rom既asus官方出patch防止你刷機

咁即係日後有可能唔可以用fastboot刷機?
反而呢個方法就可以?

唔可以咁講
其實我只係做多你一個步驟
你要知個fingerprint係用來做乜
當你更新時
asus會睇你部機fingerprint
分出你部機係咩版本
咁佢就可能會block鳩你個更新
好多野都係睇asus做唔做野
所以都好多變數
有可能唔刷fingerprint asus都唔理鳩你
只係橫掂都刷 做埋呢下方便d

咁肯定係刷咗ww手指紋好過冇刷嘅

sorry 上面1999
總結黎講你咁講都岩

大家明白。
總之如果華碩做嘢嘅話，刷咗ww手指紋會好啲囉

同埋唔駛fastboot update
不過我冇咩所謂 咪一鳩樣

要開電腦download個rom
依家真係好少開電腦。

以前7*24長開

咁又係 刷左fingerprint可以係電話直接down

ASUS ROG PHONE II (12GB+512GB)
預繳 $5,998 其中有 $2,499 會分24期回贈俾你
回贈: $104 x 23(第1-23期) + $107(第24期)
月費:198+18-104=112
頭5GB數據21MBPS 之後不低於128KBPS
24個月合約

包哂行政費
ASUS ROG PHONE II (12GB+512GB)
預繳$5998
會分返24期月費回贈返俾你
$249 x 23(第1-23期) + $271(第24期)
月費扣減哂所有回贈 $347

本地數據 12gb+
每月2gb中國數據 +
86易中國號碼 +
24個月合約
4.5g 速度
包哂行政費

唔知市價，依兩個plan低唔低？
我5gb夠用，不過21MPBS打機會唔會lag?

我想ASUS快撚啲封埋條路就真
貪平買蚑那版唔值得享受好嘢

有冇巴打電腦節訂機已經拎埋?
係咪要等收電話先拎?

你係直接刷最新個WW rom raw files?
仲有想問下個fingerprint係末要另外刷

fingerprint 要root完入rootexplorer改
theme就係del左一個hide既file

有冇link.....
求巴打幫下手

我就咁copy and paste xda tg group d guide
會唔會太仆街

Very good

都話咗
蚑那版問題係大大個騰訊logo話俾人知自己係賤種
你真係接受到?

Continue to navigate to the directory under / system / etc / AsusTheme / themes, delete the hidden file to activate hidden themes.

Activate 邊個themes?

我post上來果兩個
仲有幾個強國王者theme要改個hidden
我就冇做了

唔好咁無聊啦 有CASE用左睇唔到LOGO 整係睇到隻眼

無你老母聊
我接受唔到一拎開個case清潔嗰陣
見到大大隻字寫撚住Tencent Games
蚑那公司人見人憎

你老母自己係香港買,理9人地做乜

無錢買港貨呢埋係間房慢慢清潔囉,再唔係咁憎支那就快D攪移民啦.

條傻柒我block鳩咗啦。
用電話都要用撚到咁。

我都喺京東買貴嗰隻版。
我係想早啲用早啲玩到。
啲錢係我嘅，關佢撚事。

BLOCK 係有咩用? 睇唔到佢信息 P牌仔唔識

睇唔到佢啲post。
佢講親嘅嘢都唔會再睇到。
佢開第二個acc.屌人又block。
總之就係唔想睇到呢啲煩人。

條傻西話拎出來清潔先好笑 係餐廳無啦啦拎出泥清潔 手機更係拎出泥玩 邊有人拎出街清潔

有冇人用手制玩pubg 我發現個方向鍵好似唔夠大set唔到跑步mode

SORRY I WILL STOP

第三方手制same
只能自己持續推上

有無人玩到 virtual xposed,我開任何GAME都係黑畫面.事由我玩黑色沙漠M 想改手機型號 開60FPS

應該咁講 係個遊戲冇預計你用手制

但我見人地setting 可以做到
好似係我個方向鍵個圓無人地果個咁大（我己經放到最大）

block = 掩耳盜鈴

吓?你部機長期唔抹?

除左跟機個case 可以裝埋個風扇，仲有乜case可以？ 晒錢買左隻republic of gamer裝唔到風扇

裸跑
部機已經夠重
裸跑散熱仲快D

裸跑中
好L重

拎拎下就慣，男人用手機大部問題唔係太大既，電真係無敵

依家尿袋都唔多用

你pubg入面搞個方向盤做90％ 手制較最大 然後疾跑粒野拉近d個方向盤

試完都係唔可以全速跑

我得喎 你試下方向盤再細d

我己經由50-90%都試哂啦

我都敗左

歡迎你朋友

Note 10+定rog 2?

睇你真係點用喎，打機多就梗係 ROG2

睇spec勁吸引 又6000電

呢樣無得頂

呢樣真 其他機幾快幾勁都無用 玩兩三個鐘又話派晒

部機個wide camera 係唔係唔夾個120hz咁撚lag，但主鏡頭係無事。但打機真係好爽，個觸控反應好快。

音量唔識自動消失

同埋睇YouTube撳暫停播放又係唔識自動消失，down咗舊版yt都係咁樣

下下要撳一下先消失好撚煩呀屌！

係咪Android9系統搞搞震？

有冇巴絲識整到自動消失？

用左兩日 鏡頭已經有花痕
dklm d用料點會咁差架
同埋打傳說每局總會有1至2次lag機 同埋機身好容易發熱

打幾鋪之後大型團戰就會lag

咁呢個係隻支那開發game都有既memory leak通病,搞到越開得耐越慢

唔係點偷用家資料

有冇方法將聽歌app同game聲分開

熱既問題 我自己用膠CASE好D(唔會直接接觸到), 頻率熱度開預設, X MODE同最高熱 我諗都係留返冬天先開(前題係要多電)

用玻璃貼既觸控係咪會差過膠貼？

我祼兄過同用普通淘寶 15蚊3張既貼感覺無分別

你部野咩版本？

而家仲用膠貼既咩?

第一次用玻璃貼就係ROG2，發現觸控麻麻(已開glove mode)，想知關唔關玻璃貼事

終於囉埋個手制同八達通

應該玻璃係最好用 又難花 用指甲點玩都得 易抹

我係想問玻璃貼個靈敏度係咪會差過膠貼？

以前一直用膠貼，
到今次ROG2先開始用玻璃貼，
但發現個mon靈敏度好麻麻，
已經開住手套模式，
想confirm 係mon問題 or 玻璃貼問題？
玻璃貼問題的話，我轉番膠貼算鳩數

用咩貼吖，嘥哂個mon

你指徙左120hz?

贈品？

總之貼mon貼就經已係嘥咗電話個mon.
無論係咩電話都好
你係驚花定成日會跌機?

驚花咋

其實玻璃貼咁厚，係咪比起膠貼更影響mon既靈敏度呢？

我又唔覺喎

用玻璃靈敏度無咩問題喎 咁你試下唔用又點 唔通你部機有問題

係呀，電腦展預訂贈品

淘左幾張貼都唔岩size 直情唔貼裸跑

係差少少
開手套模式就得

行機

我係菁英版，未更新前係差的，我都以為貼問題，但更新後無事

我都只係淘寶廿蚊玻璃貼

你ios轉android d課金ac未必相通

都係乖乖地換iphone11 算啦

push

呢部同Zenfone 6有咩分別
點解Zenfone 6仲貴過ROG2
粒電仲要少1000

本身用緊Zenfone 3 deluxe
本身滿意使用中，但前排突然收皮
但佢之前維修個災情問題搞到有d驚
出面街鋪冇Asus零件，間間都唔整

雙修iphonex 加rog2

hktvmall 個部
Asus - ROG Phone 2 8GB+128GB 全網版 黑色（平行進口）
賣HKD$ 4699
有18個月保?即係中國版有香港保養?
好似好過係TAOBAO 買

聽講印度都有出8＋128 ROG機背

雙修x2.我打機rog2,日常iphone11pro

應該會有，不過lte band 未必岩

WW ROM喎
我刷完都出返來
利申 唔識

硬件上分別，唔係rom 問題

開加強靈敏度嗰個option會好啲囉。
但貼咗膜就肯定會冇咁清。
所以我呢幾年用嘅電話都冇再貼膜喇。
同埋，電話個mon冇想像中咁易花。
除非你身處嘅環境會有沙沙石石就唔同講法。

未必關事，
我打機嗰陣，部機都係熱到辣手。
但就未試過玩耐咗會lag。

諗緊買唔買TwinView ll

點開加強靈敏度？

唔買既原因係太大
再加用唔到把風扇

twinview2 內置有風扇

無錯

印度版同支那8+128係少咗lte band

喺進階功能嗰度開

痴撚線 係豐澤訂手制講廿號有貨 依家又話最快十月頭先有

我喺Asus專門店買，用咗一星期冇咩大問題，但係細心睇背玻璃底層有啲瑕疵，網上睇到部份人都遇到同樣問題，不過唔影響使用

想問下個風扇究竟係邊到買？ 我見官網冇得買,贈品又冇話送

你買咩版本

點解有時會冇左volte

買左lightning armor case, 用左一次唔太鍾意，平放，有興趣留tg

冇喎

收左巴打個RGB case
有冇巴打收aero case
一舊水拎走

點樣轉返CN ROM

先前用 flash raw 方法更新後過唔到 saftynet, 改fingerpin 個方法會唔會過到？

結果把心一橫，清機改 fingerprint

我都 flash row 去左1703 上星期三都重可以google pay
今日突然唔得 CTS failed ....
之後清機 改COUNTRY WW 依家restore 緊 CTS 個問題解決左

我原本CN > WW
就上個POST 的問題
之後亦都試左 WW > CN 都解決唔倒
如果你有新機可以試左CN ROM safetynet 係咪正常
不過就算得都係reg唔VISA
eg唔VISA
所以暫時改WW COUNTRY > unroot & unlock bootloader 最好用

港行？

中伏 買左個玻璃case 用左好鬼重 同埋係底望落去好厚 都係換返膠啲

你港行嘛？

個mon觸控真係好差。。

睇清楚d ，係citylink 出售，即係水貨

好貴，搵國恆買佢都會送上大陸整，包一年

我未uodate 前係，但依家好好

想問國內版刷左國際版rom後係咪有個主題bug用唔到主題?國恆買個批機有無呢個問題?

冇問題 港行

改埋 finger print delete 埋 hidden file 就無事

你部機係邊度買?京東定香港?

國恒

幾錢?自己用緊S10諗緊換唔換。

s10 粒電唔燃掂

你問現價好過，我買後都跌左價

螢幕同相機比較呢?

想知道相機係咪同zenfone 6同級

咪on9喇
Xperia 1冇均熱版打機都唔lag喇

我係港行，普通日常用唔覺，一打機就知觸控有問題。。

你依家係咩version?

有的機過熱會減速lag機架

咪最新1907

陸版 刷1907 打傳說未試過lag

相機可以接受
mon 就睇人，d色差過s10
但係120hz 又比到其他機冇嘅快感

最後買左行貨 12GB + 512 。想問下moon貼有咩推介？

淘啦，十幾蚊買幾隻試

菁英版改機注意，1908已可下載

直上，無難度

港版，唔見有1908

無收到 OTA?

無收到

學我地上asus download rom 自己 update 都得

等我試下先

ww官網未有1908, 得cn有

有喎

update 唔駛洗機，但只限港行同改左 finger print 既菁英版用

我仲用緊RAW刷

想問我dl完要點安裝

放個file 係電話root既位置,reboot就會自動detect 到

抱歉我新手用AN 電話root既位置係邊

內建儲存空間既最底層，類似電腦 C: 咁

明白 謝謝師兄 i go to try

己更新成功 謝謝
但想問今次版本優化左咩

華碩個網有寫，同埋多數upgrade 完都順的

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

8+128邊到出好？

想有人幫你拎上大陸整就網店國X(不過要訂半日至一日)
想即食就深之都華X同宏X

X基賣水行貨賣到出曬名會唔會有事嫁

我由佢由無乜名賣到而家~
都未試過有事~
深之都我淨系信呢2間(水貨的話)

屌佢兇宅而家買(訂) 無跟散熱風扇，邊度仲有得跟

12GB 版 隨機附送架喎

係個盒入面架喎

俾佢fake左，咁ok啦，咁我係果度買。

琴日兇宅有現貨 買左6998 盒入面有風扇

邊間分店？

改左 finger print 既菁英版 都係ww rom? 我想問下港版玩黑色沙漠可唔可以開最大配置？ 我聽聞台版rog2一早開到，唔知精英版可唔可以刷台版或港版rom?

開120fps 唔打機 上下網都好食電 用半日得番一半電 有冇人都係咁

120hz 係好食電

要設定下SETTING 自啟動管理,背景流量,背量電池

依家試下顯示個到set番60fps 睇下會唔會好d

set左啦 之前用120fps 淨係上網facbook ig whatsapp部機都有d熱 依家set番60睇下會唔會慳多d電 同冇咁熱

google play service好食電

正常 每嫁an機都係咁

其實開左自啟動管理 會唔會收唔到msg?

菁英版升級左1908 連4g訊號都搞掂，冇咩跳去3g

下午收工再打

我喺旺角西洋菜街果間 同屈臣氏夾埋一間舖果間

請問有無人知手制可以邊到買 同埋如果想單邊制玩pubg
係咪要另外買一個機套？
先可以好似switch 咁個手制落去玩

請問 騰訊中國版 支唔支援 twinview ii

原廠個Armor case 掂唔掂？

呢個比你決定邊啲開機會自動／長註開既app 信息類app多數要開

但係咪真係慳電好多

有啲app無開都行好晒電

突然間個記憶優化唔work....以前有個錶走出黎，依家無左

有冇人開傳說對決好慢？一開場就好順，完場後，睇排位分數或組隊load得好慢，間中load game 畫面會hang 左，畫面全白要重開。我老婆部xs load得仲快過我

隻GAME對新手機D優化係勁差

xs= iphone? 利申:可唔可以當係IPHONE SERVER少人玩順D,ANDRIOD先多人用排名資料都比較多所以慢D

yes, 係iphone xs. 唔知，好奇怪，依家成日串我買乜鬼電競手機

原來佢本身已經開住 唔洗特登整

用落有D太厚同重,側邊冇保護
Aero好D
利申 兩隻都有

唯一好處係唔駛再睇到TENCENT GAMES

貼張貼紙乜都睇唔到

唔貼啦 又un手又唔同色

唔關server事
係ios優化得好
但rog有樣野好係

發熱小 fps唔會有大坡幅

1908可以經raw刷未？
我1907有個問題
開熱點 連啲bluetooth野會係咁reconnect

邊度有實機可以撚下

我都等緊

剛剛去用google pay 用唔到 不法程式 不明機型

改左 finger print?

無 finger print 要root

改finger print 可以 unroot,你都係快的改啦，flash raw 既方法隨時過唔到 saftynet

我又唔想清過機又攪一大輪,用支付寶代替住先,可能下次更新攪返掂.

用Safetynet test，test咗係咪過唔到CTS profile match 先。

岩岩DOWNLOAD左, FAILED 咩意思

唔通我裝過 XPOSED,但我刪左了

不如睇下教學？

其實改finger print有咩好處？ flash rom我都係唔想root機

改完 finger print 都係無root機

改左可以 asus 一出update 就直上

Android7開始magisk對Safetynet驗証通過係好重要嘅一個manager 模組

直上係 ota?

請教下, 如果手汗大或者戶外下雨聽電話, 後面散熱果度怕唔怕入水?
定有D機殼可以改善?

mobile01 有1908 raw

改左FINGER PRINT 做WW玩 黑色沙漠 會唔會有60FPS 有無BROTHER幫手試下開唔開到最大設定?

點解無台ROM同HK ROM,台ROM開到最大配置

刷完1908 CTS PASS返 正 唔駛洗機

全世界除支那版同日版外都係用ww rom,其餘靠fingerprint嚟分

finger print 唔通可以改tw?

60 fps 人地少用 兩日用左50%電，不過120／60 係卓面撥動真係睇到分別

點解會話失敗既

淨係碌連登都睇到分別

cap圖俾大家睇下

你部係咩機?
港版? 大陸版?
如果大陸版有冇刷返ww rom 同埋root咗未?
個ron有冇放啱位置?

大陸版 刷左WW ROM

就咁放入內部共用儲存空間? 要唔要解壓?

放最外面就ok
唔駛解壓

不過我刷rom都係用fastboot方法。

咁樣嗎請問

改左FINGER PRINT 先可以用原ROM直接放係ROOT,用緊RAW FILE定ROM

我尋日終於的起心肝刷新ww同改堆finger print。等待下次ota嘅嚟臨

請問有教學嗎

有冇人覺得rog phone 2 睇youtube果D好濛?

睇1080嗰啲都唔濛啊。
你俾條你覺得濛嘅link嚟睇下

初初睇某啲燈光效果會覺得有種懷舊feel 睇啲科幻片無事 用耐左就唔覺

有冇人知 點樣可以令到google play服務 冇咁食電

同埋點解我安裝唔到google keyboard

跟住佢做到最後果步重機就咁點算

師兄 用既係咩牌無線充 想知點解充到既

用fastboot方法重刷cn rom
再由cn rom跟佢個步驟再做一次就可

cn rom可以喺華碩官網download.

唔駛擔心。部機唔會咁易瓜

第一次root機唔好意思想問問
fastboot cn rom方法都係用adb刷入去?定點做

喺電腦用adb刷就得。

唔該 我試試

請問官網果個係點樣用? 唔係IMG 都刷到入去?

或者你可以跟住上面呢個嚟做。

因為你依家已經係ww rom，但睇你嗰張圖，應該係成個os已經壞咗。即係類似windows霖咗咁。

所以要刷過cn rom落去。你可以試下download上面條link裡面有條mega嘅link有個cn rom。

之後再重新做一次下面條link嘅步驟

想問下而家問國際版係咪都要訂？

已刷返去1907 但今次ROOT整到去中間又卞住左 放棄

跟住佢步驟做肯定冇問題喎。
唔好咁心急，每行字都睇清楚先做下一步

想問一問，精英版係咪無行貨嫁？ 邊間會有信譽D? (香港買）

另外行版係咪得返兇宅/CSL 先有

目前用既Xs max, 打算雙修，唔知買行定精美版好
打算玩fortnite 同cod

平時得閒會玩下手機game 諗緊換機
睇到個spec同價錢都吸引
想拎黎做主力機 但係驚太大部

定係換zenfone6好

ZF6都好大部

副機買精英都OK啦
D人係驚唔安全姐 副機唔入PERSONAL野OK既

Thx thx . 已買， 但佢地所謂「國際版」我發現收唔到WW OTA, 官網都更新唔到 WW 既Ver

需要root 機改fingerprint

係 因為asus果邊分到假WW機
利申 改左fingerprint 同unroot返

本身諗住root 完可以順手掛機
點知佢跟機個gaming 已經有原來咁正
都諗住unroot

第8果到其實唔做得唔得 個檔一直唔比DEL 我睇佢條片都搞左好耐先DEL到

唔用隱藏桌面主題嘅話，就可以跳過

個21steps 勁伏，磚左幾次
直接unlock 裝1907
再root 改fingerprint
再係官網OTA 。 唔會磚

如果跟佢個情況同埋步驟，
其實應該skip咗最後一步先啱?

因為磚咗好多人真人唔識救。
部機不停reboot到冇電。好驚驚

我做法：
Unlock
刷官方WW rom (1907)
刷佢1907.img
裝Magisk 同 root explorer
改footprint
官網OTA 最新 update (1908？)
唔好restart, 用Magisk update
完

如果要relock就 unroot+ relock

部機昨晚瘋變磚lol
不過有個CN / WW rom 係手
入到Fastboot 都好易搞

改footprint <係唔係入去W/R入面改張CN改WW?
官網OTA 最新 update (1908？)
唔好restart, 用Magisk update

改完WW 直接上1908 再用MAGISK?
我之前RESTART左就磚左

係，country 改WW

跟住上1908 後唔好restart ,
入Magisk update 左先
透過Magisk flash 新boot.img ，佢會自動再restart, 咁就唔會磚

一陣重新試試先

冇留意開android機但見呢部好似幾抵屌
少打機既話買呢部會唔會好on9

會 因為唔打機 佢甚麼都不是

唔打機既話佢除左大電真係無其他地方特別

我用國際正常版

勁大電，打機頂到8個鐘，以前SONY機係半日都頂唔到
用呢部永遠唔會有水汗
聽歌嗰陣有閃RGB燈
唔打機RAM usage都起碼有6GB，打機嗰陣RAM usage 9GB~10GB (證明得呢部先頂得順我要用嘅常用app，垃圾蚑那騰訊版食得屎)
電筒夠光
影相有得玩廣角鏡
有兩個USB Type-C / 3.5mm插口
120Hz mon睇得舒服好多(包括打機/日常使用)，冇以前咁撚頭暈

所以除咗打機冇其他地方特別?邊撚度冇?
求撚其都一大堆好嘢
洗呢7000蚊真係完全冇後悔
要講衰嘅特點就係部機真係太過搶眼

點樣set聽歌會閃rgb燈？

唔打機冇特點?
呢部機如果捱到三年冇壞(除咗返原廠換過舊電，呢個你預咗一定要)
呢部係最有機會令你唔會嫌佢lag要換機

Armory Crate -> Console
碌落去有好多RGB LED setting
記得裝個風扇仔上去
真係好撚正

唔打機可以考慮買 zefone 6, 大電加多ram,日常用非常好

有冇人發覺呢部機啲gps定位唔係幾得?
天氣app，google map啲定位唔準。
天氣成日話我冇比定位權限。但當然係比咗啦。

冇問題
而且GPS我基本上都長期spoof

gps對住個方向有時唔準，搞到我喺日本有時會行錯方向

校正返個指南針囉

之前一直用iphone, 唔知可以校，thanks

又順利更新，正

又有更新啦？

係,出左 WW 1908.21

你行版就當然得啦

收到 OTA?

冇啊

屌邊度有國際版現貨，豐澤csl賣哂

Sor 我頭先喺寶琳豐澤咁啱買咗最後一部

打完買部平價版再刷WW比屋企人
係咪領域買最好 又有保又幫你刷埋WW
但刷出黎好似更唔到新 有冇解決方法

領域咩價？

要更新要改finger print 先有得更新

好似4600左右 我未去過中國 佢有零件保點都好d既
個finger print 有冇詳細

4600你不如搵國恒買

finger print 要上xda 搵料，有的複雜

國恒賣緊幾多？ 追post好似話壞左會幫手送去整？ 會唔會幫手刷埋ww？

你直接問佢，會浮，但肯定慳幾舊

flash rom 硬係唔係咁放心交俾出面做

所以我都係自己整

好似平4舊到 但冇實體店有d淆底

先達深之都夠有實體店啦
唔通你敢買？

根本就係睇番間鋪頭點
費事比人話係打手
你自己判斷

我都係睇信譽，自行取捨喇

刷咗ww finger print都係收唔到ota
咩解救?

manual update

買左行機幾日，部機好多野都重要適應，有咩殼比跟機送的保護性高些呢？

係，要dl放落機再reset先update到
最快以為係喺部機自動update

呢部機冇咩殼選擇

去支國淘寶應該有，佢d機套選擇仲少過Sony。

準備出支版機
想問下 做完21檔WW 係咪最好再雙清?
成個流程係咪
解鎖
21檔
雙清
之後仲有個步驟就裝個軟件再CN轉WW
之後就可以上官網手動更新同有得換主題嗎

前幾年用三叔機好似雙清會死機

磚左

救番左 可以手動更新有白色主題 爽

支那版其實冇左背面logo 就prefect

駛唔到
不過用慣三叔機 覺得佢個mon渣渣地
都唔知係三叔太重味精定部機個大陸mon渣

Mon 色係,但係120hz 都係返唔到轉頭

真 我平時唔打機都忍唔住入左兩部 幫人買 搵搵下資料頂唔緊買多部
對上一隻game係黑沙m了

邊到買？即場拆包裝？

緊係即場拆包裝 巴打買機唔洗check機架咩

未買揾緊邊間穩陣

我買左上面有巴打講個間 想支版又香港有保就領域
但佢地整一次機話大約要14日同d零件又唔知係咪原廠
想最平又好似有得維修就上面巴打個間

唔知係咪仲未慣 開60 個mon色真係好衰同埋好眼累

開120我怕下個月要開始帶眼鏡

Cls
想買部港版
凶宅話唔受訂，唔知幾時先翻貨，仲巴閉過iphone

有冇人有買到手制？
屌買錯左普通版

有兩隻嫁咩？

買左乞兒版 冇中間個receiver

我連部機都未買到
死人凶宅玩饑餓行銷，攪到我每一兩個鐘就f5一次睇佢有無貨

好撚慘

慘撚過搶iphone

CSL有冇呀
ASUS Store有冇呀
有冇去二手網睇睇
有D人撚左一日唔岩用 平成千放返出黎

Csl唔係要上台出機咩？有得單買機？
Asus store最快11月8先開始出貨......
唔想要二手，就係唔想有手尾跟，所以先買行機

唉，依兩日攪到機都無心機打

CSL好似可以剩機 你睇睇

研究下先

Csl網頁搵唔到部機

落去問佢老母啦

全線冇貨

好慘有骨氣唔買支那又冇貨

買case記住唔好買玻璃 重到hihi同埋好厚

應該下星期後會番貨，ASUS就8號開始出貨
Csl話11月頭有

用左一排佢送果個aeroactive風扇積左好多塵
大家點清潔？

本身想買港版12+512，
問左仲要1-2星期先有貨
你地會唔會因為心急而走去買台水12+512？
價錢同港行差唔多

有心買12就緊係港版 asus野始終覺得會入廠

有fd買左好似都唔係好得
好快有指模同都未夠完全貼晒
反而想問下有咩套推薦

咁我唯有再等下

諗緊換唔換2代好 部1代用左大半年 個mon已經有哂食雞同埋傳說對決既烙印

google play好食電

全港大鋪都無，估唔到有間特許仲有少量港行
終於入手

點解你地會用咁多 關chrome事？

2代會唔會都會有咁嘅問題？

但凡AMOLED都會有,咁你係咪有唔換呀

問下姐

基本上係咪得一年貨仔？糾結緊買唔買

買啦，岩岩入手，爽緊
7k絕對不後悔

有無買 TwinView Dock II，係咪咩game或apps都可以雙開？淨機買抵定csl個$198 plan抵d，如果個plan就到期？

未買，暫時專心玩一隻驚，未有須要住
我睇片既理解係：唔係所有app都可以雙開，所以好似我依d專心玩一隻驚既人作用唔大（雖然我遲少少都會買埋）
最適合係玩緊幾隻唔同驚既人，一邊掛機，另一邊玩另一隻咁

有錯請其他大佬解答

港島邊度會有512 行國際現貨

csl，凶宅都無曬
你試下上asus官網睇下，佢有幾間特約店，一個個弓去問下有無啦

謝 Ching
我比胸宅老點左
比左錢
話4號有。結果而家無
我趕住要拎部乾淨機飛上去做野

咁大鑊，我大約10月20嘅號開始日日部住凶宅同asus online，asus果邊一早講緊最快11月8開始出貨，凶宅無咩理由快過作佢囉
最後尾我上asus網睇原來有授權商，我落左ssp果間買，港島果方邊有兩三間，不過無打去問

有冇資料。我上官網未搵到。。。

之前條link我洗左喇。
岩岩上網幫你搵。版面唔同左，睇下幫唔幫到你啦，我之前都係一間一間打去問

依條，希望幫到你

得天龍星。無貨

會唔會試埋九龍區

我唔夠時間過九龍。。如果有時間我都會試

咁你考慮下番黎香港再買啦
收到風黎緊好快。。。大約月尾會出1TB版

我胸宅比錢架喇

用唔到google pay

用得支那版,預咗無得玩(Google Pay)

尋日已經有

前日收到。尋日更左。今日先得明閒貼上黎

個更新好似無咩野咁。。。。

點用唔到？我尋日仲用到喎

個twinview 入唔入得過，邊度有得買？

未買，不過我懷疑佢都係限左要可以分割畫面既app先可以做到上下同時開兩隻app，
如果打機既話，應該未必隻隻game做到

咁同時開兩個app係咪都係限左要本身可以分割畫面既先開到？

我無事日日都用緊 gpay

你unroot 左同 block 番bootloader未？

要隻game support 先得呢
上次喺電競展問過。

你錯了，我用緊隻隻game都可以

你用過邊幾隻得？

我主玩game mff, Kofas ,龍珠激戰傳說，傳說對決，王者，mario kart
全部都可以同時玩兩隻game,我多數就係上面玩掛機game,下面開傳說或做其他野
或者你有冇乜野game想試，我可以幫你試下

我無root過 事由我之前裝左virtual xposed就過唔到safetynet 之後raw刷左更新又過到safetynet 但google pay 仍然話唔得

應該咁問
我未買twinview，
依家同步多開幾隻app係靠an本身個分割先開到，即係依張圖咁

有d app唔實扑依個功能就做唔到依個功能，主要都係靠依個制

想問你twinview係咪就係靠依樣野？定係另外一樣野黎？

哦！明白你講乜，佢雙mon完全唔洗支援分割的,用落時就好似變左兩個獨立個體咁

好似我玩呢兩隻game都唔支援分割畫面的
上同下都係獨立操作,上同下都有自己home鍵同返回鍵

哇，正喎，真係要去買番個
本身以為同分割一樣仲諗住唔買
Thx巴打

咁係個staff水我

幾錢入手好

我csl入1600唔洗

用分換？

對 8gb 256gb 有興趣 邊到買到 豐澤好似冇？

大家可以無視

100分加1599

呢部機用咗幾個月
硬件方面真係夠哂勁，價錢其實都叫抵玩
但個os真係致命傷，好多細節嘢都冇得set，對軟件嘅衝突都比起其他機多。
希望日後可以再改善下就perfect

個mon同對喇叭真係好正

有無多少少detail. 講下咩野無得set
同埋邊個app 會有問題？

個mon好撚大問題囉
睇習慣左之後，睇其他機真係番唔到轉頭
一睇番iphone/其他an機，即刻問咩料呀，咁撚lag既，個mon中左毒呀？

我玩幾隻game
隻隻game都會跳
比率高過其他用過或者用緊嘅機

os方面，感覺整體設定比較簡陋，用多啲其他牌子一定感受到。

係，依家用其他機玩game，真係接受唔到。就算普通戰略game都睇到好大分別，莫講話賽車game.

呢個真，用落彈game比率真係比其他高（之前用samsung hauwei lg都有彈，但asus真係彈得密d ) !!希望遲下系統升級會改善

彈我又無乜點彈
最唔方便係用開ios，轉用an要適應
同埋ios開app開game果下load得快好多
不過持續力同散熱，仲有個mon，真係rog2強幾倍

要睇個別game,我玩mff就差唔多係andriod機都彈（唔知點解rog特別密），但ios唔會，其他好似傳說kof 食雞果d就一次都冇彈過

有無人用raw 刷rom仲用到google pay?

呢到有無巴打有玩PAD?
想問下PAD行唔行到120FPS

我無root ,fingerprint

要整返FINGERPRINT係咪要我LOAD返原廠陸版,先可以ROOT再改FINGERPRINT?

No, 隻game鎖死咗30 FPS

去到THE CLUB 度搵唔到既

無野喇我見到喇............

TwinView Dock II for ROG Phone II (1 pc)
Suggested Retail Price HK$1,799.00
7,650
100 HK$1,599.00

唔係講部機,係個DOCK

想問下root機有咩做唔到 想裝個無界漢化要root

部手機有咩apps喺必玩/試？

忍唔住買多舊野俾部機玩下

依舊好似作用唔大。。感覺上

一開始UNLOCK BOOTLOADER,BOOT兩次後就入左開機設定 乜都無晒 跟住我就順便改埋FINGERPRINT啦.想問下
1.如果我保留ROOT同BOOTLOADER對日後用APP有無影響?(SAFETYNET OK)
2.例如我更新到下個版本,ROOT仲係唔係度?
3.下個版本UNROOT 要用 新版本UNROOT.IMG FLASH返入去?

意思係咪再按安裝第一個 然後reboot 我就變成咁有交差 仲無埋root

玩下賽車game
真係會流暢好多
玩完返唔到轉頭
用其他機玩會覺得好lag

中銀APP 個指紋登入用唔返 MAGISK HIDE左都重設唔到

GOOGLE PAY 未試

想問下領域賣依隻四千幾蚊版係咪都冇乜問題?

係咪大陸貨？？

已買了 大陸版 不過佢一開機已經係國際rom

正呀 香港保養 唔駛刷rom 應該有ota

今日試左用到gpay

鬼域有賣開ASUS行貨咩？
鬼域賣開水貨，個保養都係鬼域自己幫你做…

中銀理財唔得 人手入密碼吧

用緊rog phone 2, 為咗4k mon+ 靚少少相機(rog 用緊gcam) 換xperia 1 , 而放棄120hz同核電，是否不智
(另外有部ipadmini 5做平板)

絕對不智

非純正4k(水平線被cut4分之1),實際相機表現差過ROG phone 2
(ROG背面相機其實同zenfone 6同級,不論物理/軟件都贏xperia 1成條街)

xperia 1影相肯定好過ROG phine II

有用過XZP 拎出街唔夠電好難用 ANDROID8以上可能慳電D既
可以當VR用

中銀APP 轉帳易一定要用流動保安編指紋登入 睇來要UNROOT清機再試下

想問下有一代可唔可以用黎減價換二代?

去誠哥度trade in應該會收

菁英版刷完國際版ROM後，在美國接收4G頻段是否跟足國際版/原廠12GB ram行貨一樣齊全？
求高手解答

)
想問同呢部有咩分別 岩岩想換電話想試下ROG2

現在入提會唔會太遲？

E加入手會太遲嗎

支那精英版8+128
國際版12+512/1TB

火牛唔係快充
頻譜砍咗啲
冇風扇
殼唔同
包裝唔同
其他都冇乜分別

我覺得唔遲 打機真係暫時冇第二部取代到

唔識頻譜 精英版用到香港4.5G？ THX

入手 8GB定12GB低玩？

部機專用黎打機
你話呢

如果抵玩就一定係8gb版 因為其實粒u對打機最大影響 而兩粒都係一樣855+ 不過8gb版係同騰訊合作出 如果介意係水貨就買番12啦

買左部8+128開心使用中

最新版本

好似只係用唔到volte.
如果用唔到4.5g
可以用刷國際rom解決。
應該係

係誠哥入左個docking，1799

我長開120fps
日常使用12個鐘 剩低2x%
想襟啲 但又唔想set 90/60fps

發覺 音樂 小工具放卓面 會開著自啟動 會晒電 留意乜野唔用就關背景用電，流量，自啟動

有趣解鎖方法 休眠時 撥相機然後退出就唔需要人解鎖 好似無得開個相機功能

無得關

幾多個鐘sot?

8 hours

8hrs 120fps sot已經好勁

我對佢有更高既期望

邊到仲有優惠

1代幾時有得更新

請問有冇巴打教路依家點樣出機最抵#upset#p

依家好似做緊註冊會員平$400 係fb見到

巴打我有部12GB ram/512 GB rom行貨到2020年9月
新淨少用（只用來打傳說對決），配件全新，
想退坑，你有冇興趣？

巴打留tg傾下

唔打機 買似唔似

有興趣

唔打機就唔好買依部
真心，依部機只適合打機

岩，玩左三個月，準備換oneplus 了

揀萬普拉斯
真係唔換好過

其實係部機太重了，打多一兩場隻手真係攰
另一缺點係個mon

若果咁都叫重既話,你唔好講話
元祖GameBoy,GameGear都肯定係
無掂過switch, PSV, 3DS LL既世代嚟

定一或要學似iPhone 11咁就要加返條M額先得呢

升咗Android 10 beta, 暫時冇咩問題，只係用third party launcher(用緊nova) 用唔到gesture navigation, 一定會有條nav bar喺底

感覺順咗，dark theme完整咗，gps可以allow only while using, 有新字型揀，電量未知，其他諗到再補充

Android 10

Rename it to

UL-ASUS_I001_1-ASUS-16.0631.1912.22-1.1.227-user.zip
Move to internal
Restart phone to detect update 😍

買咗2日，豐澤買嘅有單，開過全新放$5700，有意者PM我

2日就放？

係呀，用開三叔冇筆唔慣

而家買機係咪淨係跟把風扇仔？其他啲配件邊度有得買？

巴打我有興趣

Sorry,已賣出

我用微軟嗰個launcher
可以用得返手勢導航

而家用慣左內置個手勢幾好 唔駛用bar 不過唯一缺點係走game成日走唔到

有冇咩120HZ Game 係必玩

用緊一代想買部2黎做後備機玩

用2做後備咁得意

一代未壞

由 9升上去？
google pay work 唔work?